彈丸論破2.5 出左字幕

有冇巴打有睇?

狛枝

有冇link

得罪講句呢集OVA仲好睇過彈丸3

好過v3 tim

v3睇到第3章

論破案劇情
除左第三章嘅動機同第一章女主之外其實一啲問題都冇
比頭兩代仲好

不過第6章

第5章本身已經好絕，但跟住......屌

V3既角色智力同謎題難度顯住上升左, 但第一章屌你老母
V3係糞作

本身想買，決定左唔買

今集其實好易估，推理過程已經講到出面咁濟

集集都係架啦

集集都係推理到最尾有結論，今集係"咪再討論喇，投票啦屌"咁

好睇 成個系列最鍾意二代啲角式

v3出左

我同西園寺做愛

冷靜啲巴打
到時我怕你比病嬌sm

可能鐘意呢味野

唉本身玩完第五章仲諗住終於到最後最燃最有希望果PART,點知...
玩完成個人呆撚左 好撚失望